「警世」之前達哥都已經比你地屌到疊埋心水做藍絲全心奶共，請不要再批鬥淺黃/淺藍，令我地同路人數量減少

請知道嗎？

批鬥沒法拉攏更多同路人

反面會將同路人愈推愈遠

請三思
🙏🏻🙏🏻🙏🏻

click咗兩次like

佢點樣做藍絲奶共？

原來達哥老細與撐警藍絲有密切關係

係時候以達哥為首
組織反史家軍大聯盟

達哥咪又係同屎家軍同一水，都係痴CGA個電莖會

達哥唔計

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：